# ฉลองครบปีภาพพื้นหลังอมตะของBliss Windows XP #
ไมโครซอฟท์ฉลองปีของภาพทุ่งหญ้าภาพพื้นหลังของที่เป็นสัญลักษณ์ของยุคพีซีรุ่งเรืองภาพนี้ถ่ายโดยช่างภาพของนิตยสารระหว่างนั่งรถไปหาแฟนเมื่อปีโดยเขาขับรถผ่านถนนใกล้เมืองในรัฐแคลิฟอร์เนียเห็นภาพเนินเขาตรงหน้าแล้วหยิบกล้องขึ้นมาถ่ายไว้เขายืนยันว่าภาพนี้เป็นภาพต้นฉบับที่ไม่ผ่านการตกแต่งใดเลย
แต่เป็นเพราะสภาพท้องฟ้าบวกกับการใช้ฟิล์มร่วมด้วยที่มา—
Bliss Windows XP Charles O’Rear National Geographic St. Helena Fuji Winbeta From Timehop today In Charles ORear took a photo that became the most popular Windows wallpaper ever. FBF pic.twitter.comNnkqj6YJqo Windows Windows June 